[行動post] 30萬連登仔得4000幾個選民，想笑撚死人咩

其實臨時立法會一早就成立左啦，點解得咁少人登記做選民？巴打需要公海同channel都起碼一萬人以上，再慢慢改善個身份認證問題，而且選民人數永遠都係越多越好。
上得連登仲需要人地提做選民同投票係公民權利同責任快d登記兼口耳相傳出去

加入參與《香港全民議政會》
投票及公佈Channel： (得2000幾人)
Telegram公海： (得4000幾人)

最新消息：投票選出第一條被討論及再投票的法案

大家係咪覺得全民議政會無實權就無用？但想像下當我地每一個社會議題，包括立法會正在討論既議案(例如黎緊既國歌法、明日大嶼)都擺上去全民投票既時候，個種全民參政既凝聚力同社會關注係幾大，而且令到大家更加有爭取民主同普選既意識。除左可以用票數反映立法會代議士制度根本係完全失效，亦可以配合埋民間記者會同政治人物，向美國反映港共政府到底係點樣配合中共倒行逆施，令到美國更多子彈施壓同制栽投票官員，最後達到中美共治香港既局面，乃至普選，之後就係獨立

原post：
「全民議政會」籌備工作組正式成立

Credit to 巴打：任姓男子 #300718

推

大家入黎click入個兩條tg link就已經做左選民兼幫巴打造左勢，好簡單架咋一齊做啦行使投票權就係之後既事

大家睇完個post幫幫手正皮留言推上去
等更多人登記做選民

前線請留低你嘅DNA!!!

朝早都推唔郁

大家幫手正皮留言推上熱門
順便再spread比身邊人登記做選民

搞手巴打佢地好努力咁想係十月初左右搞成一個可行既雛型
而家只需要大家入group留意消息投票，就已經自動變成選民
公民權利責任，唔係咁都唔做呀？

全民制憲

自組政府

香港獨立

有得搞 一早入左 推

唔明點解連登搞咁耐都無一萬人
聯署都成日輕輕鬆鬆十萬人
搞臨時立法會反而得四千人
要記得公民責任同權利呀大家

無人幫推無人理
臨時立法會出現左就十日
都咁少關注

好多未夠18

推！

香港獨立
Hail HK

推!!

入面有under 18既選民
制度可以再完善

p

推啊

巴打你p牌推唔到
你有view過有留言就已經幫緊手加熱門分

入左 推

721 831

612 721 811 831 新屋嶺

Sor 真係今朝先知
幫手推

我知啊
但係都想幫手推下

推

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該
[url]

push

929

成立左就黎十日

推呀！！

有心

Pish

Fish

okok

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園(唔封鐵)/各區集會(封鐵)@十一黑衫國殤日

第一次喺熱門見到
我會幫你宣傳下嘅

幫你推推
明明手上有票但唔用

Push

已經上左熱門？多謝大家
唔係我搞不過搞手巴打開post唔知點解關注度唔高

今日第一次見到
已入 幫推

全民登記做選民呀

身邊會用連登嘅人（包括我自己）都係淨係睇完熱門就會閂app，所以推post真係好重要

加油

推唔到

有Under 18既少年選民
制度可以再完善，入黎整爆本選民登記冊先

推一推

所以唔短期內上到熱門就真係等沈

有view有留言已經幫緊我加熱門分

而家先知

個位巴打咁有心，成立左十日都得咁少人關注
大家同我推爆佢

真係未見過

絕對係
除非有班人留咗名成日都喺度討論
唔係都好難再上番熱門

真心 岩岩先知有 已登記

p牌推唔到

推

利申：第一次見已入😂😂

推 全世界入

推post啊

其實有樣嘢唔明
點解投票group嘅人仲少過公海人數

因為先開公海後開channel
其實入左去就應該自動波兩個入曬啦

人數差距有d大

一人一票呀

大家入咗未？

推唔郁都推下

好多之前登記咗

tuo

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

得四千幾人

Tui

入咗嘅人再forward出去一個公海group/朋友group度先做到人傳人嘅效果

一人做多一步

joined

Me too
我有睇cc台都唔覺

已經近十日前

而家幫你推

要比多啲人知

推 930大罷

見到多左700幾人入group
但得百幾個正皮

點解要去tg
呢度傾仲方便

入左

巴打可以睇下原post，詳細好多
最主要係我覺得佢地最後想組成民間議會，咁流程同細節要formal好多，唔係連登傾計睇正負皮投票就算

推推推

幫手推啦

如果熱門可以keep到去晏晝嘅應該會再多好多人入group/channel，大部分人都應該未瞓醒

無理由得我知

呢啲應該上熱門

大大力支持！根本就應該開始公民議政，成立影子政府, 並且集思廣益，於施政報告前將部分主要議題（樓價，教育，港中關係，美港關係），提出香港人的具體並可行方法。分組於公海討論，要令全世界知道，是你土共唔撚識治理香港。

其實呢套方法，就係當年既臨立會，土共玩奪權係有一手

推爆佢

撚有30萬咩

大家幫拖
我本身係諗住朝早時事台流量無咁大
無咁易被洗走
而家都仲keep到係熱門

係咪想搞到民間記者會咁
話就話民間意見
其實自己意思
未得到民眾認同
食被捕義士人血饅頭

tui

是但啦我都知好多一毛同分身

有票但唔會投

你可以入黎投票

快入！

why

join 咗做選民啦

香港人係咪連咁簡單嘅嘢都唔肯做？

Lm

唔會再相信議會制度

？？？

有加入阿 手足加油

香港人真立法會

當係一個唔公平既制度下，選到入去跟本改變唔到任何野。信光復香港實際好多

全民議政
唔要代議士

好多人係CD-ROM 嘛

呢個係民間議會，唔洗咁灰
就算無實權，對展示民意、推動輿論同尋求國際協助都好有幫助架

推呀

no identity verification, how can this be a legitimate voting system? How can you ensure there's only 1 vote per person?

連登仔個個都係15歲以下

好似有under 18少年組選民

之前完全無聽過 推

當大家睇完諗緊有冇用嘅時間，其實已經夠時間join入group

已入！推！

當係講下好處鼓勵下大家入group都好

p牌照推

唔係好明 啫係而家吹到整多個立法會出嚟？

一個全民都有權提出法察、有投票權既議政會

up

Sor 之前唔知有 依家入左

大家開始訓醒
麻煩各位繼續大大力推

將任何議題經民間立法會投後
個認受性隨時高過港共政府
到時港共政府可以收皮
咁香港真係「高度自治」

Push!

行動

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該

Pushpushpush

推 post

pish

投票結果一定要經本地同國際媒體大大力推岀去

雖然現階段冇咩認受性
但至少可以推動到有公民政治意識
多謝&加油!

一步一步黎

點解會咁少人
又話勇武流血好心痛？

已加入

推阿推

搞嚟有乜用？ 冇實名認證嘅話
十三億大陸人走入嚟投票 點搞？

唔準比人笑

再慢慢改善個身份認證問題?
用telegrem點認證?
如果認唔到證點叫登記做選民?

我都同意如果搞大左之後，支那一毛一定會衝入group做野而家地區group都已經唔少

我覺得唔使先認證做選民住
先搞選舉 到時先登記 (一定要有得親身登記投票 方便老一輩)
身份證有三粒星就有一票
唔需要開定group 畀大台五毛攻擊

暫時唔好攪咩港獨住先。睇美國個邊結果先。

但如果每個法案投票都搞親身登記
個班巴打只係普通人黎，邊有咁多資源

我認為議會就係選代議士
次次要我哋普通市民睇大篇議案
自己fact check
聽好多人辯論
再投票
其實不太實際

人多就事成

無得推都照推

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

tg要人

1

大家已經開始起身正皮睇post啦
各位請繼續幫推keep住熱門

登記做選民

已入 推

解決唔到一人一票既問題同埋認証投票人係咪香港人既問題
個結果可信性同大公文匯個支持修例聯署冇分別

噢賣葛！太厲害了

原來想整多個立法會？
我地唔係想整多個立法會
我地係要一個無代議制度既議會

Tui
Sorry 而家先睇到，即入

屌第一次見

但無人認可又無執法機關幫手有咩用 真心問 平時遊行已經表達曬200百萬人訴求 國際關注又已經有 整嚟投票比邊個睇

遊行係表達五大訴求
呢個係可以表達所有議案既立場喎理論上只要有一定市民同意，乜野都可以討論，不論大事小事
睇下個班巴打既原post先啦，我內文都有講我認為有咩潛在好處

推一推先

要人認可 必先要有人數基礎

我地唔係想整多個立法會
我地係要一個無代議制度既議會

岩，無人數，一毛都唔理你
而家是但一個地區group都多過議政會既人數

點會四千呀

唔好狂洗

一張圖連條link會好啲

證明呢個方法唔多人受囉

得4000幾，真係屌一聲

應該係冇咩人知

入過去個group好嘈
4000人一人一句都一日4000個msg

一定有玩tg㗎咩

Sor. 睇巴打你呢個POST 之前完全唔知有呢兩個TG GRP

而家玩

個個地區公海都係咁
你可以mute公海只睇channel

一定支持

有冇人要豬嘴？免費
之前裝修剩左
6系配6003/6006 有少量
3200+3311k 大量

唔係裝修得好勁 其實單罐3200夠用

唔好成日問有冇用
認受性係靠自己一手一腳build up番嚟
香港人連㩒個掣參與建構都唔肯，就期望突然跌個全民議會比你？只要人愈嚟愈多，國際有回響，咁咪有認受性囉

個班巴打只係想要最少一萬人有D迴響先
就算最後唔WORK，大家又無損失

俾人燒曬啲申請表啦

你唔講都唔知有

加入啦喂！

928
929
101
光復香港

推， 真心之前完全唔知

推呀！得幾千人😡😡😡

中美共治
睇到我打哂J

短期目標姐，人權法案通過既話都已經有D呢個現象
最後都一定要踢走支那

大家一齊投票

已join
練習

幫助推

已加tg push

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

推
好彩見到呢個post

推
大家準備好一陣出嚟未？

再推

其實我都唔知長片樓主呢d topic開黎做乜鳩，自己宣傳做得差就屌鳩人唔入
同立法會選舉個陣有班乞兒喺度屌票一樣咁樣衰

巴打講得啱

我地要好好運用傳媒

兄弟爬山
各自努力

Push again

Push again n again

各位聽日見

全人類去twitter做文宣!!!!!!!!!!!!!!
#929GlobalAntiTotalitarian or類似tag

831

721

已入

101